政府最新風向及策略：互相指責 / 割蓆 = 分化

呢二日連登做咩撚野

勿忘五年前教訓

記唔記得我地既初衷係咩

係 核爆都唔撚割蓆呀

有手足做得唔好就提點～ 無人天生係識革命

不割 完全支持

自推

究竟係真分化定提出不滿就=分化 真係好難拿捏

核爆吾都割

推

其實係因為次次有改善意見就搬句「不割」
後果係無人理過其他人諗咩
積積埋埋就有好多不滿係我地心裡面

搭車用多左好多時間

不過我乜都唔多 錢又冇 係時間多

批判思考
高級一毛鍾意寫7成岩3成錯既野
好撚毒

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準政權

推唔割

屌你標籤人地做MK,童黨同街外人
咁樣唔係玩分化係乜?